紅十字會賣返蘋果廣告

原唔原諒？
好啦捐返
留比沉默小數派

林昌記白魚蛋配香辣XO醬，
可能係全香港最好食既魚蛋。

唔好諗住落蘋果廣告可以洗白啦

好撚嘔心

扮撚晒野，仲衰過唔落廣告

我剩係見到 姜濤不紅天理不容

咁大間嘢 落咁細格

林昌記

食過會成日想食

我估試水溫

咁細格仲好意思叫人捐。之前個捐血員呢？啲狗唔幫你捐啊？

左下角政府成立嘅持續進修基金賣廣告，大家原諒政府啦好冇

我實用佢啲錢架喎，我應得既

持續進修基金好好黃

咁細格都好意思拎出嚟講
起碼賣幾日全版先有得傾啦

pin

放成頁先原諒

唔係賣一次廣告就當無數 小明殺左人 係咪做一次義工就得

我今日都走左轉林昌記

不了

幾正

咁少野你都幫佢出個Post

其實我主力係想話林昌記魚蛋世一

仲細格過人地張memo紙

林昌記啲XO醬好撚香
葵廣個間執鬼左好耐無食過

突然之間見到佢話全香港只有一間冇分店

咁深水埗同埋尖沙咀嗰間係乜嘢

會唔會我一直都唔係食緊林昌記

咁撚細格
食屎仆街啦

支持佢賣廣告 但呢世都唔會捐
就好似資源照攞 人照屌咁